杯葛行動不限於對警方（及其家人），還有所有建制派人士/官員

見到好多post話要針對警方及其家人

其實更加要針對埋官員/建制派人士 及其家人
呢班人的罪比黑警更大

Push